男人怎抵擋這誘惑？ 女傭這招誘僱主繳械竟告性侵

台北一名印尼籍女傭指控吳姓僱主趁她在樓梯間打掃時，強行脫光她衣服性侵得逞，但僱主反駁指印傭到他家工作，對他特別熱情大方，不僅直接撩起上衣讓他親吻胸部，還說「給我錢會讓你很舒服」，他玩到一半喊「FINISH」想停止，印傭卻服務周到，以「觀音坐蓮」姿勢騎在他身上，直到他繳械為止，他絕無違反對方意願。台北地檢署查出2人發生性行為後，還共騎摩托車逛夜市，因此採信僱主說法，將他不起訴。

這名年紀半百的吳姓男子，與胞弟是樓上、樓下鄰居，因為弟弟中風長年臥病在床，吳男為了照顧他，去年底委託仲介公司找了一名細心的印尼籍女傭來幫忙。這名女傭為了賺錢，工作相當勤奮，平時除了照顧僱主的弟弟，還幫忙整理2家環境，時常從樓上打掃到樓下。

工作一段時間後，這名女傭卻指控僱主在今年1月底趁著家人都不在時，從她的正面熊抱、同時還摸胸對她喇舌；2月初，她從樓上打掃到樓下時，僱主在樓梯間將她的衣服脫個精光，違反她的意願性侵得逞；隔天，又利用她在打掃1樓時，從側邊偷襲她，她大叫反抗，僱主因為來不及脫光她的衣服，只要隔著衣服摸胸及臀部，最後因為她不斷大叫，僱主覺得無法得逞，才讓她離開沒得逞。

對於指控，吳男雖坦承與印傭發生性關係，但否認違背對方意願，辯稱是印傭主動挑逗他，才讓他把持不住，還說有時印傭打掃時，會拉他的手和肩膀，或是撩起上衣要他喝奶奶、親吻胸部，「身為一個男人，怎麼能夠抵擋這樣的誘惑？」

吳男表示，印傭指控他性侵那一次，她剛從樓上打掃到樓下，當時他坐在電腦桌前工作，告訴她這邊不用打掃，可以去休息了，印傭卻突然跟他要錢，還說「可以讓你很舒服」，2人談好價錢後，就先接吻，印傭還幫他口交，但玩了一會兒後，因為他不容易射精，就用手推開印傭的屁股並喊「FINISH」想要結束，沒想到印傭相當敬業，二話不說，就以「觀音坐蓮」姿勢，跨坐在他身上，猛搖20分鐘，讓他棄械投降。

由於雙方說法差異太大，檢察官為了還原事實，花了相當大的功夫，首先印傭有提供當時遭到吳男強吻胸部，由她拍攝的蒐證照片，但檢察官怎麼看，都覺得雙方表情都很享受，且印傭宣稱吳男強脫她的衣服、違反她的意願，但當她在拍照蒐證時，為何吳男沒有阻止女傭拍照？反而露出愉悅的表情，顯然不太合理。

另外檢察官還發現2人在發生關係後，印傭不但留在吳男的房間洗澎澎才離開，且調閱吳男住家附近路口監視畫面，發現印傭宣稱遭性侵當晚，兩人還共騎機車外出逛夜市，更不合常情。

再者，印傭宣稱遭到性侵後，到醫院驗傷，而診斷書記載印傭只有陳舊性裂傷，身體其他部位並無任何外傷，種種跡證都無法證明吳男性侵印傭，因此將吳男不起訴。（呂志明／台北報導）

台灣先會調查
其他地方個男人洗定八月十五

有印傭相未

10

風化島唔調查嘅話
我諗一半台灣男人已經踎緊監

link 呢

老老竇竇, D印傭10件有9.99件勁樣衰, 睇到都唔開胃果隻

香港就算有講有笑都冇用，做緊時講句No，你唔停已經係強姦

之前有案例 女上男下「觀音坐蓮」拍片 做證據 反告女方誣陷

台北市1分

可能佢係果0.1%

咩叫洗澎澎

沖涼

台語, 沖涼咁解
台妹會用洗香香

所以話臺灣呢個地方

洗白白

印度人笑而不語

寫到好似0係現場睇到咁

印尼如果未變肥婆之前喺靚嘅

洗洗下會澎，所以叫洗澎澎

香港一早開埋男被告全名

伏魔小王子

頂

印尼 定 台灣 加一分？

勞資糾紛

台灣不意外

9女1男陪審團

繳械？？？
扑野仲要係女方影相

鄭融 Aga 鄧穎芝

屌 星期日走轉中環，d賓賓印印大波到，個個E cup咁…cls

咁都唔可以告番佢老屈？

老而彌堅 坐二十分鐘先坐爆

篇野啲比喻好搞笑

飲奶

同洗棒棒同音

好似甜故

口交到一半竟然叫finish

Finish係前戲結束

越想越不對勁

出左野 聖人模式就會有內疚感

次次都一半 咁偷情先爽

仲一定會開男人全名，而女傭就叫女傭A

//將他不起訴//

啲記者中文咁差嘅

法官大人

+ed～

Finish

應該係想埋牙嘅意思

lets finish it

我見台灣好興咁樣寫
可能用得太多已經冇人理